國師盾 面對水炮車 減唔減到傷？

如題

認真post唔係講笑

如果警犬真係出水炮車 我地應該咁樣應對？

截至目前為止我覺得國師盾算係最好既減傷配置

即走 唔好諗住硬碰

會同個盾一齊俾水揰飛

射中個盾甩手飛中人好似仲大鑊

又咁講 咁樣撞飛 好過身體既一部份比水炮割開

不過點樣通知後面既人前面有水炮車？

大叫 向後走
平時一二一二咪又係咁走

上面話水炮割開人嗰啲不如自己上YT睇？

架車好撚大架
好難見唔到

不過如果大家都有共識要即走既話就由得依個post沉推返啲有用post

估計持盾者會成個飛出去。

鐵釘爆軚

係，有片。
防暴長盾如果一排就頂到一兩下

Gif圖支援呢

一定唔好，頂唔住，會嚴重受傷

睇少啲美國隊長

美國隊長都要避啦，你係咪傻嫁?

一架車衝緊埋黎，你選擇走定係搵盾擋？

水炮既力幾乎同被車撞一樣

頂水炮車？幾百磅力衝埋嚟，你有無三百磅先？有無都好，唔走既後果不敢想象

土製Spike strip有冇得諗？

強烈建議散水